揸過唔少超跑 但係發覺揸完ae110真係返唔到轉頭

自問自己都揸過唔少超跑 但係好多都係揸兩下已經冇癮 反而ae110真係同其他車好唔同 每次揸都會有全新嘅體驗 真係唔知點解 所以我而家都買左幾部ae110喺度等將來呢啲有潛力升值嘅車升值幾百倍咁我就fat fat啦

-1/10

點解

111gt

110好啲

底都唔撚洗起
睇到名已經

當年拓海老豆諗住買ae110比拓海做自己車
點知阿活條撚樣買左 唯有買掃把佬

跟d 朋友玩過幾架,
頂唔順太嘈聽唔到歌
最後渣返tesla 算

完全封鎖

條友勁on9

有冇揸過 雷諾 5 同埋標誌 205呀？

5 turbo 2